[POLYU] trans科一問

本身我係ESA year1學生 中學讀phy chem bio但無讀m1/m2 開始覺得之後條路好難捱
所以想問吓如果跨faculty trans科嘅requirements大概係點同埋有啲咩要注意

補充返現在個科係jupas b1入咗去 想trans去bio tech/ chem tech

唔該哂各位

傻的嗎

何不努力讀好calculus

無得ｔｒａｎｓ，下年再報